政預算案：2020/21年度利得稅稅款的100%可獲寬減，每宗個案以10,000元為上限

利得稅寬減得HK$10,000！ 真係好撚謝喎！
以前試過可以寬減HK$30,000！

(1) 根據2021-22年度財政預算案，2020/21年度利得稅稅款的100%可獲寬減，每宗個案以10,000元為上限。（此建議須經立法程序才可實施。）

(2) 2019/20年度利得稅稅款的100%可獲寬減，每宗個案以20,000元為上限。

(3) 2018/19年度利得稅稅款的100%可獲寬減，每宗個案以20,000元為上限。

(4) 2017/18年度利得稅稅款的75%可獲寬減，每宗個案以30,000元為上限。

(5) 2016/17年度利得稅稅款的75%可獲寬減，每宗個案以20,000元為上限。

(6) 2015/16年度利得稅稅款的75%可獲寬減，每宗個案以20,000元為上限。

佢地當人乞兒嘛 好似皇恩浩蕩 退個咁少錢

失業冇錢交税嗰班又點？有得退咪算好，一係移民

失業可以唔交稅住嫁
同埋失業既要交幾多呀?預繳都唔收你啦
你真係唔識嫁喎

你有野做仲交得起税退少咗就瓜瓜嘈，你可以選擇唔搵咁多咪唔洗交咁多税囉，老馮要退比你架

唔係點起橋起路

黑警按揭即刻清
多謝曬你班韭菜

冇左泛民搞搞震仲衰左

遮仔會好撚多錢

因為要搞公廁 搞野公園 球場

搵得少真係特別惡。